廁所水箱水膽沖唔到廁！！

拆淨最後一條喉，應該點拆

個水膽買咗隻新嘅

同房署講我整爛左個屎塔
補錢叫人換

個廁所咁污糟
成個公廁咁

裝修啦

絕對建議你搵人搞

第二張藍色bra

上網睇水箱下面就係條喉唔撚見咗！！

啊婆乳罩

之前自己屋企換都係上網睇片學 但要成個水箱拆出黎

同牌子同款就有機會可以只換藍色部分，唔同就拆箱啦

做就好輕鬆

波曲個位 用內牙咀上
要壇喉先得

知你住邊個單位 ip都唔洗check